林奠宣佈抗爭行動需要升級

食屎啦
每日記者會做乜9

條友直頭刺激同挑釁民眾
痴撚線

麻煩記者
日日問
五大訴求

宗：請市民緊守工作崗位